到底香港依家仲有咩價值？！

國際城市已經收撚咗皮
基本上一國一制變咗香港市大灣區

除咗香港返工搵錢最容易
(賺錢容易但係生活上係唔開心)

到底香港依家仲有咩價值？！
國際大都會已經冇撚咗

仲要依家好多人想移民

香港已經爛晒

我的訴求是返工

愛國
反暴

討論下理想ge香港其實可以有幾勁

依家香港真係仲衰撚過大陸

係無㗎
但我仲係好愛佢
相信有一日會變好

嗰個發展中國家政權暫時仲要用香港做集資，都有用嘅。

返工

篤灰城市

港獨分子必定失敗 禾斯終窩撚

核心

我都諗唔到同大陸有乜分別

香港係唔係國際大都會 你又有冇得分？
其實好得意 國際大都會咁又點 人工有冇加？
香港價值多少 對平民打工仔有咩優惠？
供樓有冇易左？ 有冇民主左？
Ot有冇少左？
係冇呀！ 只有商家繼續壓榨
一般平民根本冇因為依五個字實際受惠
基建比支那既 福利比支那既
咩狗屎垃圾從國際大都會到依加 一樣都冇市民份
仲攬依五隻字做咩？
仲柒唔夠？

返工城市

返工搵錢

個股市仲運作得好好

對支共黎講，香港係提款機!

白手套姐

一早爛撚晒啦 有得走好走 香港冇得救

冇

其實都好多後生仔冇錢去移民

仲衰過大陸北韓

我都冇 唯有繼續留喺香港困獸鬥